點解用力扑後頸就會暈低 求生物巴絲解答

成日睇戲見人拎碌棍係後面扑一嘢就即暈 到底原理係咩

因為腦震盪

因為唔暈驚比人扑多下

用棍架咩 用手劈都得啦

因為睇得戲太多

人嘅背部有條spinal cord
有一堆神經線用黎交換message

後頸正正連接住個腦同個身體
當有人用力扑你條後頸嘅時候
輕則癱瘓 重則死亡（頸骨斷裂）

睇戲個啲係當事人死左
然後用魔法復活 製造佢暈左嘅假象
好多時都係用替身 因為魔法未必會成功

睇錯左用力扑野會暈低
本身諗住笑樓主

好撚好笑呀屌你

做乜鳩

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？